
                      Esta película es aburrida y te deja la sensación de estar en una película romántica sin accion. Creo que la actriz da para más. No tiene nada que ver con la película kick ass. No la recomiendo. Es la primera vez que me salgo del cine
        
            